窮人望住仔女帶自己供樓上車，係咪痴左孖筋？

有d公屋老豆老母 見自己個仔女賺到小小錢就係咁催佢地買樓 有d仲厚臉皮到想同佢地一齊住
好心你地喇 樓又無 投資又無 放係仔女既錢又唔多 頂多就係日日番屋企食兩餐成本唔過20$既飯 講真 用咁既成本養出黎既仔女唔訓街都已經好好 仲指意未來靠仔女享清福 唔好咁痴線啦好嘛